極緊急 煤氣爐唔著 顯示E4

有無人知點算

無熱水

打去煤氣公司，佢個個月收你保養費的

冬天先來壞

沖返晚凍水涼先體會科技嘅寶貴

石油氣爐來

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

出水口溫度過熱?

著都無到

屌 自己上網check或者睇說明書啦
收左你錢咩

小心爆

trytry sin